覺唔覺SEED 伊薩古都幾黑仔

4部高達揀著部乜柒都冇嘅決鬥
由讀軍校到出嚟打仗都比阿斯蘭head 住
有段時間迪亞加被擄 尼高路死左 阿斯蘭失蹤
得自己一個on99
睇住古魯謝濫權食芙蕾
自己又冇得食
本身有得渣自由比基拉搶埋

但佢好似係配角之中升官最多？

有個高官老母
乜柒都唔洗做就升白衫
咁都叫唔好彩?

最黑仔係死咗嗰個

揸閃電高達個個?

係， 冇嘢黑得過死咗

你咁講, 本身搶strike嗰個.....

佢個fd 黑啲

食到個啡短髮妹

照計應該係揸空中霸王出擊畀阿斯蘭掉盾殺咗個個
仲有一開頭搶strike 搶唔到個個
同埋尼哥路

官二代 屋企大撚把錢
有女倒貼（msv志保）
Seed時期同基神妖女作對d人唔係死就係人棍 佢剩係有刀疤

Destiny時期連疤都無埋 撈到做白衫指揮官最終大戰倒戈打完無比人追究

海涅呢

攪錯咗,係一開波渣專用橙色機,俾基拉打爆個條友

最強世界仔, 反映人最重要識留意局勢企啱位

黃昏的魔彈 米基爾
另一個冇出樣 , 軍校同期叫 Rusty

阿斯男咪仲黑

其實有

on9仔 同自然人對槍對死

佢有戰功架喎。三小強殺咗兩件

自己攞黎為咗溝女

另外4個紅衫都係高官後代
當然係由佢負責死

佢細個已經有職業棋士實力
但輸左比第一次捉圍棋既既細路都唔算黑？

佢仲喺澡堂打過工，識變身做龍

叛變完，馬沙議長救佢唔使打靶仲升白衫
結果最尾都做25

諗住決鬥最少裝備
肯定係後期會加裝強化嗰種主角機
揀完先發現真係廢機嚟

你地講個個係另一個人黎

佢個陣14歲贏到頂級賽車冠軍

不過之後個屆開始D資源又比返晒之前車隊個黃馬褂車手

高官個仔都唔及商家佬女婿 做生意真係玩晒

係有加裝

小學識小丸子，之後識玩圍棋、渣高達，又有替身、又識變龍，仲要係車手，咁嘅人生邊到搵

佢精甩尾wow
次次跳船成功

有加裝但唔係主角
好彩臨尾算醒水叛變去主角嗰邊
永恆號是友軍! 翻面快過翻書

用部最垃圾決鬥都殺到2隻小強喎 邊度黑

冇得輸 無限轉世

決鬥同突擊 其實差唔多

黑得過比基拉派帽嗰個？

應該好運過呢三件

暴風邊係

有幾黑仔？齋講seed，ZAFT新一代戰鬥力僅次於阿斯蘭，戰功好，唔洗死。

Rusty
早排係youtube 睇返seed 總集編
有畫到佢個樣，橙色髮仲要幾型，講對白睇落仲要似係隊長，點知俾自然人爆頭殺左

基拉ya咩羅中槍既小兵最慘

佢職業係兒子wo，佢老母係最高評議會要員
佢又唔係出色，但可以直入紅衫特務隊，有高達渣
之後有原來仲有自由渣，變節之後仲可以升做艦長，仲有專用機

唔係同伊薩古fd，佢應該綠衫都無份，直接死刑

Seed 最尾打爆禁斷瘟神好撚型

同理念機種

ko 2個3小強
由頭演到尾算係咁

比基拉搶左條女個個灰過佢啦

換裝備同爆甲小左裝備wor

裹屍布係垃圾嚟，個裝冇ps裝甲，要爆返甲先有

之後仲去埋意大利做黑幫 可惜英年早逝

其實阿斯蘭重罪過佢，因為佢起碼俾人捉先過檔，但阿斯蘭係好地地就做二五

所以佢只係降職而阿斯蘭因為最後阻止咗創世號札多自己都認為係罪行嘅野所以驅逐佢出國無死刑

而伊薩古最後個場先做二五，而議長求情下最後一場嘅罪行全部唔計所以無罪加有戰功就升官

唔同，決鬥只係所有機號原型，突擊係換裝型
似rx78同gp01分別

都是GatX1OO系 何必分得那麼細～ 雖然瘟神都係100系

仲有打核彈護plant，73年仲有幫手阻察拉派恐怖份子

俾人講到乜都無做

71年最後又唔算大罪，反而係因為大天使號落地球果時先犯左大罪，搞到入唔到評議會

但成世無得入議會，因為殺平民

諗住係異世界做醫生（魔力寶貝 暗醫）會無事，點知法包王國玩勇者召喚，班勇者搞到佢要走佬

講真全套seed 最型呢幕
其他人一係就黎黎去去都係果個重複畫面 一係就蕉蕉蕉9開槍 係得呢下特別型

諗諗下做兒子嚟講佢駕駛技術應該好過利迪

基拉揸自由都做唔到

卡加連都有seed爆，佢無

暴風都係啦

瘟神係暴風100系理念後繼

有打街機seed d 都知佢好野

嘩邊記得劇情，要re煲先得

佢老豆係議員

好似唔知CD定乜鳩有講佢成日拎第2
獲獲輸呀斯蘭少少

但係佢升完官第二季反骨去左幫拉克絲

"那是札多的船" 屌

搵到了 老豆完全唔似樣

咁樣插駕駛倉，死無全屍好𠹌痛
BTW好憎聯邦三小強，殺得好

細鵰 46B+AB

打到黃

紅唔紅衫唔係睇關係 係睇軍校成績
每屆頭5名先係紅衫
伊薩古都叫做全部科第2名 阿斯蘭全部第1
射擊第1名 (因為阿斯蘭病左無考

如果真係職業係兒子既話應該綠服有FREEDOM渣先係

伊薩古算係gundam seed之中成長得最多個個啦
由開頭亂鳩咁衝到做左白服都有個指揮官樣

決鬥好似係可以用曬其他四機嘅武器

永遠企岩邊先唔洗死，
算唔算黑仔